西人真係玩到冇野好玩

火燒正妹雙奶生殖器變潮流 下場悽慘報你知
27498
建立時間：2018/11/20 10:10

國外網路現在興起一股「火燒身體」的歪風，許多年輕正妹俊男為了成為網紅，不惜在身上真的玩火，燒到自己的器官，有醫師表示，真的有人玩到全身燒傷，造成一輩子的傷痛，得不償失。
據英國《每日星報》報導，約從2014年起，就在國外的網友間開始流行「火燒身體」的歪風，這些網友為了想當網紅，不惜往自己的身上灑油點火，導致全身著火，影片也錄下許多人被燒到痛不欲生。雖說這些人不是真的想自焚輕生，純粹是為了惡搞，但英國莫里森醫院(Morriston Hospital)整形醫師亞羅(Jeremy Yarrow)就強調，這樣做真的只會讓人後悔一輩子。
亞羅承認，他們現在接收病患，發現有越來越多的年輕人，都是玩了火燒身體而燒傷，輕則在身上留下傷疤，重則是一輩子要靠醫療支援才能生活。亞羅也說，有些玩家真的是燒到威脅生命的重傷，除了要歷經生死關頭與長時間的手術，救回一命後，病患所要面臨的心理與生理問題，更是人生嚴峻考驗的開始。
報導也指出，就在今年8月，美國底特律一名12歲少女蘭德絲(Timiyah Landers)，也趁父母離開視線的時候，在2名朋友面前大玩火燒身體，結果母親聽到爆炸巨響，這時才發現蘭德絲整個人被炸傷。隨後蘭德絲的繼父趕緊對她滅火並送醫，但蘭德絲已全身49%燒傷。（施旖婕／綜合外電報導）

應該要傳入支那。

新唐人十幾年前已經玩緊

歐美社會生活太幸福,幸福到平時生活無聊咪要搵下刺激